IZ*ONE可以去到二缐女團？（雖然玩得兩年幾）

散brand 會好似IOI咁？🤦🏼‍♀️

上到1線啦
但低過Momoland